2018-19 hkcc 酒管嘅朋友們入黎相認下

聽日上堂洗唔洗print定notes？

上幾點？

我上3半堂 你呢？

8半

聽日洗唔洗print定notes

我都係喎 你返咩科？

同埋想問下有冇tg fm group

死撚返去校園台啦

2:30堂

返幾點至幾點啊